放飛機嘅人去死啦

俾人浪費咗我人生中嘅4個鐘

抵撚柒死

懷疑臨時放人飛機嘅人都係心理變態

試過等6hr自己當人frd，人哋當契弟

約左做咩

根本冇應承過你出嚟

sorry囉咁真係放得好爽啊嘛

4個鐘咁多？等4個字唔嚟即走啦
俾人放過飛機，仲要係我打俾佢先話唔嚟，仲一句唔好意思都無
之後無再搵過佢

來回車程2個鐘
等就等咗2個鐘
我真係屌你老母 即刻block咗佢 冇下次
人生第一次俾人撚鑊金

睇戲...

結果同佢點